[英雄聯盟] LOL賽事討論區#35

LoL World Championship 2017

Play-In Stage (23-26 September + 28-29 September)

Group A
Team WE (LPL)
Gambit (LCL)
Lyon Gaming (LLN)

Group B
Cloud9 (NA LCS)
Team oNe Esports (CBLoL)
Dire Wolves (OPL)

Group C
Fnatic (EU LCS)
Young Generation (GPL)
Kaos Latin Gamers (CLS)

Group D
Hong Kong Attitude (LMS)
1907 Fenerbahçe (TCL)
Rampage (LJL)

Group Stage (5-8 October + 12-15 October)

Group A
Edward Gaming (LPL)
SK Telecom T1 (LCK)
ahq e-Sports Club (LMS)
TBD

Group B
Longzhu Gaming (LCK)
Immortals (NA LCS)
Gigabyte Marines (GPL)
TBD

Group C
G2 Esports (EU LCS)
Samsung Galaxy (LCK)
Royal Never Give Up (LPL)
TBD

Group D
Flash Wolves (LMS)
Misfits (EU LCS)
TSM (NA LCS)
TBD

Useful Links
- Play-In Match Schedule (入圍賽賽程)

- Meet the Teams (參賽隊伍介紹)

- What is the 2017 World Championship? (2017 世界賽總覽)

快手

開快d啦肥婆

仆街

Ty

巴龍有毒

LULU D大咁早開既

點解會係我

撐HKA

隻牛得LV 10
入場一陣就死得

豬女比lulu R完成7K血

knock up again

早開早cd

仲要比巴龍頂起幾多次

食撚到未

HKA到底有幾多跑速

點解咁執著條巴龍
明知自己處理巴龍差

係咪要拖到隻 LULU 球女屈左先打

唉hka比力啦

因為佢淨係識打呢套

過左40mins
hka就多數輸了

死哂兩個韓仔先敢打掛
一次比jg偷一次比中偷

打到齊裝都未食到

呢隊野太識拖 同埋上路揀坦無分推位就好難打破缺口

唔計兩個泡仔
其實FB個上都打得唔差

打到啦終於

終於得左啦

終於拎到

收皮啦
fb有人係隔離一定偷到啦

屌你老尾埸埸兩大坦洗兵 好難知佢勁定廢

FB 係 AD troll

真係幾on9

6隻風龍既速度

Mission

6風龍 想跑得快過法拉利?

unified 真係好敢打

出坦好難睇到佢個人技術 不過意識OK既

終極推線英sivir竟然可以成日留係條線推咁耐

轉線無敵

你望下其他外卡打4大賽區兩大坦洗兵都會俾人打到豬頭咁

Fb

雙龍buff唔係輸下話

galio vs maokai

推唔到入高地又要等到下條龍

感覺上好拖

岩岩SOAZ係比人打到變豬頭果個

依場我諗又要打到50mins

算好啦,以前Dr Mundo打龍女仲悶

HKA洗唔洗咁撚淆

無睇果場

打hka炸
你估打LZ咩
黎佢打hka定廢唔廢

諗起Jin Air green wings

拎住2個龍buff都推唔入....

人地個陣d cc又恐怖左d既

兩隻坦

太坦冇計
豬女有埋石像鬼

豬女個r制係咪壞左?

點推呀
球女+SIVIR

樹人坦到

gg

0攻擊全坦

有三條風龍連鞋都唔洗

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

東山

WOW

BD

AD CARRY

勁撚到

岩岩星朵一下w 有lulu個盾都好似無咁
痛到痴線

港仔

Unified

有用既一下就夠

我睇緊啲咩

ad 好靚

Unified!!!!!!!!

??

偷baron 加BD

sivir成埸無做過任何野

好敢打

終於偷得返巴龍

都要打加賽

加人工啦屌你老母
比俾呀貴份糧俾unified啦屌

unified 同mission

好撚-6咁都搶到條龍

FB下場搶trist算啦
冇trist隻AD廢咁撚多

希維爾最後閃現完全無意義
A多下博爆擊仲好啦

hka 係唔會比同一招打贏3次

俾人用反同一招偷巴龍

好感動 終於用腦

港人ad 神奇頂級超卓

Unified:靠班契弟我不如當單排打

上上下堂睇到差d嗌出嚟
\HKA/ \HKA/

揀希維爾做ad係咪腦入水

果下搶唔到巴龍既話
Hka會唔會都bd成功

AD CARRY!!!

講撚咗星朵拉後期勁過重擊 成班銅牌仔

星朵拉w後期高傷過重擊
應該會nerf 出現太多次

加賽

AD是咪香港人??

做到野無問題
問題係佢條友又唔係爆推線
團戰又唔到
真係黑人問號

SYNDRA 成場唯一有用就係偷巴龍

最頂癮係ban blitz pick sivir

貴哥都係ad 起定架

1200血秒左

冇計 ban9哂啲ad

fb想打後期揀隻咁既on9英

雙加賽？

打團戰係勁既 同人單打完全廢到喊

你呢句應該問下打緊班選手

HKA咁堅揪

呢個MATCH UP 真係邊個開巴龍邊個輸

之前班傻西瓜賴神手貴比星朵拉偷巴龍真係得啖笑

用到回城個buff 真係難講

五五波巴龍
星朵拉兩招傷害已經高過JG重擊啦

如果呢隊中路係gear 4港仔真係想撐呢加東山真係唔識欣賞， 個英雄pool 特別d

7鬥7
巴龍之子fb

賽制係點，而家點

加賽呀

CD 組真係好睇過AB

gear最多咪打穩 唔會打贏

trist呢隻英太易玩 手長 兩招自保技
但明明希維爾都只係玩推線點解佢都可以玩到咁廢

宜家加定點

佢有隻卡殺丁同傑西未出
睇定D先

坦緊巴龍既對巴龍傷害會減半架，所以HkA大啲機會會偷到，之前俾fb偷到都係一樣道理

打完原本要打(C組仲有場)之後打

前兩日悶到

睇第一下baron個陣
佢仲係中路清緊兵

最後一場之後打 聽日再淘汰賽

重擊會扣一半？

A組睇下LYN都好嘅
係B組唔洗睇,C組其實都唔洗點睇

東山太撚龜 中期完全唔敢開戰
gear識捉機會好多

俾人ban足幾場 點出

first pick syndra, 計撚晒

NO 會好快B返到HOME

第一頁 28-29

回個靚帶先

Hka對fb都係一世唔好開巴龍算

我覺得tabe封印左
唔到16強應該唔比出

fnc 贏埋係咪又多一場附加賽？

東山勁過gear喎

HKA座中路塔都未爆

HKA上路係咪未玩過鬥士
全部揀坦佢玩

豬女坦到痴線,佢都可以等豬女死左先到

點撚解CD組係工作日呀 完全冇時間睇

入到再講啦
16強

條友最勁係藍寶同慎（好似係）

一間係咪有加賽？定聽日？

Fb個padden比人ban哂d ad就唔識玩

咁嘅meta點玩鬥士

我知啊
但今次冇俾佢PICK過

無玩LOL
但幾好睇
屌你 HKA有韓國人既

你睇下之前iem gear點帶住班垃圾打先啦
一早都話依家hka係得ad有操作

要贏首先要搶tris /酒桶/星朵拉

重擊唔會，但係通常重擊巴龍都會連招一齊出

香港係國際多元化城市嘛（好似係）

一直都有

搶唔到就要ban

韓仔op

Trist and kalister應該係s7 god tier adc

真係
一係比unified 搶tris

gear 計落iem真係top3中路
打大賽完全唔怯 追住人屌黎
走位 輸出一流 應該係佢全盛時期

Dayoff唔睇reading走黎睇比賽
HKA爭氣d拎第一出線 如果對上其他大賽區我恥笑之

ＫＡＩＷＩＮＧ啲國語 笑撚死

Kog?

講廣東話啦屌
Btw mvp係邊個

仲有剎雅

一定要第一名出線
對其他大賽區就收皮了

前者太冇腦
後張太難用

剎雅後期好似唔夠勁
Kog好食陣
Trist snd kalister就超通用

唔係巴龍咩

ad啦下話

Hka佢地團練開rng edg個堆 唔明點解外卡都打得咁辛苦

咁仲叫hong kong attitude

台仔mode:我懷疑有心結！

gear 如果唔走可能有替補輪換下

姐係rng edg垃圾
Or the gap is closing
或者lpl無認真打

曼聯係咪全部英國人

Why not

下有同edg練過咩

根本打法就有問題

對面都有韓仔啦

咪係囉 TSM有5條友都仲好意思叫Team Solo Mid

可能D團練輸到仆街你點知姐

香港足球隊都有唔同種族既人啦

技術都唔夠

練輸唔得咩

唔關打法啦 人地個組合 樹人加豬女坦到乜咁

對面果兩個打過lck添
hka 果個打過lpl only

港仔ad排名全ad包尾，人工都應該係包尾，但打得最好

笑死

唔通你平時同SKT練就可以打得羸KT咩
班人實力就擺咗係度

更正lspl 係rng二隊好似係

剎雅後期都好勁 但kiting同range tristana更勝一籌
kog前期比人針對保唔住就gg
kalista比人ban太多好少見

好明顯成日想係baron引人過黎
但無乜邊次成功

其實啲人點知嗰隊同邊隊團練？

自爆

教練/選手講

想問下Kalister有咩優勢
睇左幾日銳空真係屈到仆街

等附加賽再睇

TABE明明仲有一招 藍寶+JAYCE 死都唔用

明明區域賽個陣 呢套屈到場場被人BAN 依家OPEN都唔PICK

in hka we trust

對家個組合都好猛樹人豬女坦到乜咁 又選擇性失明 一開始已經講咗組合55開
We夠同lyn打得勁辛苦啦

unified !啪啪啪

leaked
scrim tsm打爆skt

M5啪啪啪

推塔快囉 咁都要問

要封印

咁多韓仔

Kalister

無精華重播？

有條宣傳片影到後面個schedule 全部lpl隊 kaiwing直播個時話無用lck團練過 起碼入到8強人地先肯

加賽唔知會唔會用

你而家得1個陣玩到100分 比人ban 其他陣0分=番屋企

最仆街係可以成個姦夫扔去人地到

build as食support裝
又有2nd smite

Lz個khan勁到仆街都係lspl

柒咗睇錯 切坦切西瓜

自推下
感覺kalister 爆發唔算太勁 後期又唔夠tris kog玩 手又算短 唔明點解啲隊點解要ban kalister放tris

偷龍都好用

unified真係掂
17歲港仔 又打出身價 又有女

咁都有得吹奏

兩個姦夫淫婦組合都好仆街

係 其實lpl二隊收埋好多韓國仔 好似ig theshy咁 一夠歲就上場

kalista其實有時仲難捉過trist

期待走a怪多d

走a人品

機動性 巴龍優勢 好似係

佢搭瑟雷西先難捉

前中期call jg make play 太易 爆對面線，
skt 放出都爆晒。

Tris真係好屈下 同其他ad對a 唔夠a就大技推人走 不過有kalister開巴又易好多既

Uzi人品咪一樣 勁我理得佢出面偷睇阿婆沖涼

唔會俾人偷到龍已經夠屈，配而家meta cc support 好似rekan/牛開戰能力再提升一個檔次

淨係保證巴龍同風箏能力都屈左機 r如果配岩sup wombo combo真係可以放開手等重生

Kalister跳跳佬 可以鳩跳 風爭d坦
加埋support 個濕鳩魔器
一路un 一路吸唔會死 好技術 又可以唔中cc
自己r又可以開團
前中期 小團又勁
巴龍 小龍 對難被人搶

一隻adc可以做咁多野 真係幾撚勁

其實jax呢d都出得場

其實兩睇
trist係玩爆發1on1
kalista係玩團戰滑板鞋

今日有兩場加賽睇

之前鍾生話諗住買 但太貴

作為4大賽區
Hka要加賽真心7

lms就好似shitty咁
講左咩就自己參透啦

FNC玩野比對面贏呢可能

養埋咁多垃圾once dan maplesnow gemini都唔出多少少買勁人

對線已經打爆你

佢話同丁特一樣人工所以不了

點知人地lck第一top

Na個邊底薪75000美金一年

最後首名出到既話都算執返啲沙啦

現今meta 最勁既sup 一定係raken
沒有之一
之後先到牛/lulu
所以紅方一定係焗ban raken

百屌hka

好難講我一年前同你講邊個khan 你都唔識

對線好劣 都係要睇陣

Lpl韓仔郁下年薪幾百萬邊有人夠佢地玩

raken =進化版Leona

搭到triss/ xayah 就唔係咁講

因為廢啲既隊打唔穿線 所以raken先勁
raken打線好易爆線

食屎狗

克里斯坦一個r扔佢埋去走都走唔切

人地有錢養2隊 屯兵 二隊啲韓國仔多撚到

轉鏡頭係咁柒
cn production

lck final第4場咪就係對線教學 skt成條下路爆炸

感覺佢最屈係開完可以全身而退 唔似Leona thresh牛呢堆有入冇出

食屎狗d kda molamola

本身rakan已經遠
加埋kalister兩個閃都唔夠用

人地D老細百幾億身家 點比

宜家笑鳩鐘共成日沖大頭鬼扮有錢 原來幾皮野人工都出唔起

都講緊56萬一年na嘅話

生可可要狗，做狗可長養

rekkles 又做番食屎仔

020

你地估下年會唔會有lpl買unified

要Leblanc RWW flash

唔會 因為計外援 除非勁得過韓仔

抵啦，最憎佢，扮哂野懶特別玩凱能ad
而家唔識玩ad啦？

我反而覺得佢會留hka

kda mo la fnc揀蜘蛛jg真係好想豬

LPL 最多就係AD

想hka搬番黎香港做基地 台港澳聯盟全部得台灣做地頭

lms乜都無

走a怪都未上到位 重U記

但比賽係台灣打 咁打聯賽每星期都飛會唔會麻煩咗啲

唔會 LPL本來盛產adc 就算唔係最top個d隊d ad都唔差 好似smlz 死亡宣告個d
jackeylove夠歲數又可以換走west

支持英皇好過啦

要打比賽又即刻飛番台灣咩 唔會啦

走A怪韓服SOLO就黎第一 都係做緊練習生

所以英皇買左rg想另起爐灶

lms有人情味

得台灣班窮撚資本點搞大個聯賽

同埋香港成本太高

返左工冇睇 hka收左皮未？

蜘蛛一係打到對面覺得驚，一係打到自己友覺得驚

公務員

Lms最多中路 個個都唔差 但好突出又唔係

如果係英皇既話基地又唔成問題既

香港啲資本多撚過台灣咁撚多除非富士康個柒頭老細注資啫

香港商業到極限
一冇錢搵即走啦

FNC

Btw英皇領隊係立立

英皇啲錢可能lms全部加埋都唔夠多

佢輸左真係可以同hka一樣咁7

唔同 佢輸咗無得報仇

佢做到TOYZ 徒弟未

但香港成本起碼高4倍

隻中路咁樣行出去

閃電狗間公司都好似好大 不過閃電狗班選手人工低過狗

佢以為可以cut到預示者

咁佢會7啲
繼new rival之後

到底邊個轉鏡頭架

唔係 之前話全lms最高係電狗

其實7過啦

FNC打4場 有3場都逆風開局 係得第一隻輕鬆大炒

人工*

最高係HKA啦 呢樣唔洗講

係呀 不過都係低啫嘛

中路上路如我所料真係好廢baby faker LB被單殺*2

人地都冇私家雞
而且人地真係外卡
Rpg只係5個銅牌

之前riot將個死左嘅玩家升上榮譽菁英

係電狗 有報導過高過hka

聽聞hka養緊好多練習生

楓之雪 jer唔知乜9啲垃圾? 定FB

fire ball 個隊咪就係練習生

maplesnow收咗皮啦 gemini仲係度

鐘共2世祖黎講唔算有米啦
同支那果堆比
啲富2代搞電競同啲油王搞足球隊無分別

hka有伴了?

會反勝啦

FNC連續2場都係逆風反勝

望下ig腦細
The shy, Rookie, Jackeylove話買就買

lulu仲未出到智障魔器

北美搞電競有錢賺 亞洲搞電競比錢拳頭賺

香港電競market到底有幾大
有幾多人會真金白銀入場睇比賽

講真 佢要搞一樣可以用咁多錢 佢D錢用一世都用唔晒啦
對有錢佬黎講 錢只係數字
不過佢都知付出咁多無回報=食屎
TOYZ 25萬台一個月 OLLEH 20萬 丁特十幾萬
佢依家緊係關水喉啦

The shy好似2隊養咗好耐 夠歲就上
duke就真係買

kda molamola

Rekkles係咪收咗錢幫YG晉級

fnc

蜘蛛jg想杯 難啲

FNC玩政治真係好恐怖

其實rekkles除左屌佢kda player之外有咩問題

岩岩個下 係咪an二世

deft好GAY友

The shy > Duke
duke真係買黎擺多

So

反骨仔

鐘共表示係toyz拎番幾十萬幾爽

有錢就是任性
不過人工高又點
咪又係俾泡菜區啲原種泡菜仔屌打

呢樣真

Duke拎冠個年勁wor

呢幾隊真係好謎

YG係GPL被GAM屌打
GAM又係RR被RPG屌打

但呢兩日打得最廢係RPG

唔係真係輸呀

The shy壓其他top 20分好似基本咁

換隊唔係好正常咩 依加都返左fnc啦

lm

最多得兩個泡 點同5個泡打

會確定fnc7過hka

25嚟講邊及G2下路2件

未夠歲數打之前講到自己幾愛FNC 同之後個行為有啲落差姐

果時為冠軍去第二隊點打唔掂見fnc打得起就返黎

FNC廢事KLG同YG打加賽姐 又要睇多場先抽下輪籤 求其輸左咪算 反正都首名

(好似係)

咁換隊起碼同人打一季呀
我印象好似打左半季就返FNC

依加呢

打完即刻抽咁刺激?

無留意lms
想問mission同gear邊個強d

後日就打喇喎 唔係即刻抽架咩

我記得世界賽都係打完小組賽即刻抽架

soaz

兩個都差唔多 lms呢排我覺得fofo操作比較突出

5挽啦，頭寒啦，下場用凱能啦

蘇牙屎笑死

角色池差唔多一樣

soaz一如既往的廢
btw無知一問 baby faker係唔係歐洲第一中路

gear穩好多

gear

其實差唔多

gear韓服上唔到分 卡鑽1 mission大師

講開又講，到而家都好似未有jax,fiora 呢d分推型上路

屋企都唔要

其實真係差唔遠 好普通 同大將差唔多

xpeke

XPEKEEEEE

FNC比人Xpeke

做乜鳩?

笑撚死

打巴龍打到屋企都唔要

xpekeeeee

用Xpeke解決FNC 算好尊重啦

FNC輸返比XPEKE式BD
好柒

Fnc

屌你又xpeke

FNC狗

已經便宜左佢地

KLG:屌你老母FNC 玩政治

FNC好似唔係第一次咁輸 我有無記錯

REKTless

唔想你地睇多場加賽咋

做乜9

極度懷疑過左數

fnc影衰lcs

岩呀 早D完早D抽早D去叫雞

KLG依家肯定屌晒老母

YG打得好好 幾乎無乜失誤 應該瘋狂同GAM團練

XPEKE

有冇eu撚出黎解釋下

講傳奇既話就係fnc xpeke bd sk

KLG啲fan會唔會炸鳩FNC個twitter

有請 山本彩

YG贏左，5個開心到跳起

我大fnc係無死角

lck季後賽同而家係咪同一個patch 點解d bp差禁遠
zac完全冇人要

隻英食jg慢 酒桶 豬女都可以頂住佢

FNC隻AP見到卡薩丁金身之後走左去
做乜尻,以為佢死左

好柒啊
c9咁柒都可以同we一樣4:0
fnc hka

勝率太低
自己check op gg

HKA-FB Tiebreaker

馬份今場

Zac會被人反爆 Zac前期打唔贏任何jg

Fnc賣個人情比hka
等hka冇咁7

我rekkles係無死角的，隊友雷

香港之友

fnc呢場係俾人完爆 hka都叫做有啲藉口 同埋hka有得報仇

eu撚表示冇睇

反而想點知點解冇晒jayce

無人有信心打穿線 所以rakan先咁勁

個種滿足既笑容

但之前luck summer bp應該都過5成(?
又nerf左？ 早排冇好update遊戲資料問題有d多sor

C組仲有冇附加賽

睇得出好開心

不過就算呢組有加賽 下一round都係收皮

無Fnc讓賽送一場
3-1
2-2
1-3

好似nerf咗W傷害搞到食JG勁慢

係咪到HKA tie breaker啦?

都係HKA柒啲
FNC唔洗柒到打加賽

又要睇軟手貴了

想對we，咁有信心？

硬係覺得去到正式小組賽 d bp理解會有d唔同

fnc用心良苦 等你地快啲睇抽籤

bo1/3/5根本係3個世界

而家個個扣招，好似係

又到「得炮娘得天下」既時間

fnc？

上年好運姐 sup

雷茲 EZJG 仲未出
但個個練得咁勤

人地諗法正面 嚟學嘢架

bo3 5唔講喇 但小組都係bo1 感覺上都係會唔同

人地話想對clown 9呀

狂練狂試英
又要帶動新meta

仲要收埋左勁耐 一出嚇撚死全場

BO1好易出奇制勝 BO5就真係睇穩定性同營運多

聽錯

雖然人地咁講 FNC你都唔洗即刻輸嫁

咁岩完美剋制zyra

仲好記得一lock d賽評個個話pick錯英

SKT成隊連kkoma都話錯英 點知連輸兩場

俾著你都覺得pick錯英啦

記得WOLF話打一埸識打 叫KKOMA俾佢用花女打多埸
唔洗BAN 點知都係俾人屌打
第三埸解唔到 都係要BAN左佢

咪又係贏唔到skt既bo5

faker話 一定係揀錯 100%錯

其實點樣收埋練唔比人知 高端場玩過好快比人發現

分身AC

開smurf掛

啟榮貴仔生性啦

有另一team人陪練 應該

請問廣東話直播係咪冇左

黎啦 first pick ad吧

大快活

睇黎真係one trick pony

英文聽唔明

mola

點解唔搶TRIST

普通話唔好聽

比人pick tristana我無野好講了

驚神手貴冇英玩掛

哇 奈德麗

再ban多隻阿貴就黎喊

天選之人 我啲英比人ban哂

韓仔NID會唔會好撚勁

Xayah

HKA

英文好聽好多

搶狗男女啦
Kaiwing 都係開戰型勁d

機械人

機器人 kaiwing玩得幾好

出現了 Blitz =======C

原來ban 左

贏硬

5隻開戰

Fb個陣睇落唔掂

ekko

費倫巴治 秒殺流 星朵拉好危險 應該又係住中戰術

Ekko真.counter

FB加油呀..

ban pick睇 hka64開

HKa睇banpick 好似輸左一半

艾克會戰比人拉中一定死 無大技艾克=垃圾

對面拖到後期冇得輸 仲要放tristana

KAIWING有玩過機械人

有 LMS果時玩得幾好

季賽幾好

費倫巴治個陣過3x分鐘就好難打

打TRIST好打咩

EKKO同NID後期廢廢地

唔係hka難打咩 法洛士後期唔勁 仲有隻樹人

得條下路勁 不過FB下路唔算勁

幾準

針對nid同lulu多 個pick

trist 下下交跳 都咪話唔好打

對面後面入唔到場 有加里歐保護

拉左幾多次

又幾準

法洛士W打%傷 可以出kog果套裝 其實都唔差

個賽評講得好 hka啲play好危 勁似lpl啲打法

擺明恰對面AD廢

專登比佢拉架???

幾準下WO

TABE + 又同LPL團練

真係好似 學到9成9 不過駕駛員就

隻ad比人搵到荒未

禁住黎打條下路

靚COMBO

比U記拎到頭真係好關鍵最穩定嘅carry 好感動

幾驚神手廢炸失

不過咁講FB勁似SKT打法 又係防反

神手貴都好毒瘤feel下 為咗佢要放tristana比人 但係隻酒桶又唔係太勁 隻pool真係太細

40兵啦

TP

輸cs輸到仆街

可能係BAIT黎 BAIT佢出炮娘 再屌打

又輸重啊...

好撚慘隻TRIST

神手貴真係唔識搶smite

SKT有好多種style根本角色海

ad差距

SM緊trist

機械人好勁

追住對面隻tris黎屌

隻機械人應該唔洗再出

慘,一出來又死

下路直接開通唔係韓仔就唔夠打

睇得好撚爽

完全係對線教學

以為自己side step到

smite贏隻青蛙

直接換路

好慘隻TRIST比人追住黎屌

贏咗啦

flag

炮娘: 唔好再拉啦

估唔到隻機械人下下中

神手廢咁早交大做乜撚野

無哂優勢

Ad 成倍兵都黎

比炮女拎1頭2助攻 頭先做既野浪費曬

點解ad 扣閃扣heal

神手貴其實做緊乜

死硬

隻smite嚇撚死

穩了

隻中路有冇支援???

果下換走LULU已經無可能再換到 唔交都幾冷靜

中左2次伏都係唔識醒

留下波好過

呀貴啲重擊 真心韓服菁英咩

個重

岩岩係中路有問題wo 唔關軟手貴事

東山個定位係乜野

HKA有冇帶JER文奶出去

又smite唔撚到紅

咁都輸smite??

偷巴

提番大家 中路係counter pick

神手廢D大

WTF

unified 真係慘

唔關佢事

syndra被counter?

要送優勢了

屌你 任務推走人

係 我反而覺得佢玩得ok

係

this ult combo

乜撚野配合黎

東山好波

頭先個下真係唔關佢事

nid前期勁咁多

係啲垃圾smite抵屌 㩒爆平安鐘

下路幾下set up幾好喎

炸得好靚 隻星朵拉推番佢入去

頭先係炸緊人出黎跟住比星朵拉推返入去

阿貴同鍾生好似樣

HKA都幾保守
卡殺丁 傑西 藍寶放左都唔出
睇黎真係有留招

留番round2打we先出

對外卡用其他陣都羊唔到嘅話 打其他重洗玩

SKT件新衫好撚型

我覺得係TABE覺得應該唔用都應該要贏
唔俾佢地出 輸左TABE應該都幾失望

好期待hka

花生仔要加油

咁都比nid走到

呀貴

交三招保佢 無計

神手貴E埋咪殺到nid

順便rush baron

做乜鳩

酒桶Q太慢
唔係既話殺左啦

一招q換咗幾多招技

講真 FB唔係有兩個前龍珠點會打到咁 雖然HKA都有一個韓仔 但係都冇佢兩個咁出名

再拖 FB個廢物下路多件裝都好難打

打過LCK真係唔同啲 令到成隊到好穩

艾克一套vs加里歐

再拖fb隻tris就成形

有創造力既jg

一件魔穿都冇

ON9仲要冇啦啦本身個JG搞唔到VISA
咁岩借返黎隻JG同個中之前係LZ一齊打過
有冇咁橋啊 我懷疑係扮哂野 一早計劃好

hka仲有冇gay會第一名出線

整唔到VISA有幾奇

少咗個大坦都唔敢食巴龍

Frozen同Crash係龍珠個時代係完全唔同 Frozen個陣仲叫緊IM 應該冇夾埋既

可能係講錯野整唔到

拖乜

淆得濟

怕

on9 champ唔到就做下其他野啦

屌你琴日勁撚大風險都開左巴龍 今日咁穩竟然唔撚開

鍾共A遲早比人反打，咁多優勢，仲係死磨住過上野區

成日殺到一件又唔敢做野

加里歐冇扣過血....

GALIO坦到

又拖，打左坦就做下野啦戇鳩貴

食啦屌你老母

開始throw

做乜野呀HKA

嘩我屌你 點撚樣打阿

廢，反勝為敗

洗唔洗咁撚淆呀

屌 又throw?

EKKO錯判傷害

hka贏咁多都好似無咩自信咁
萬一呢場輸左對其他組1st seed真係唔洗玩

又做乜

唔識close game

無得揀 殺唔到艾克唔開得巴龍

WILDTURKEY

垃圾東山

死咗個坦都唔敢食

wildturkey

笑死 樹人死左都唔敢開巴龍

豬了

好撚on9阿屌

肯定係岩岩個場巴龍戰打輸
TABE落左order

死咗樹人點開戰都嬴啦

Trist全盛期

開樹做乜撚野

邊個做緊cast
係度吹奏野龜

樹人硬到

拖撚到隻tris成型啦

炮娘肥起

唉

龜仔勁

捉一條友>殺完>行街>捉一條友>殺完>行街

隻TRIST追番哂

前兩次唔打巴龍，以為自己神級隊可以camp死對面

開完根本冇事打巴龍咪穩 去捉Frozen比人outplay反夾

屌hka 唯一台仔雷撚到

輸LU

屌您老味無眼睇

輸撚左佢啦好撚on9

炮娘起飛左 傻鳩

希望抽中fnc啦

88 hka

東山我屌你老母咩

EKKO企位

frozen勁

輸了

屌唔使睇

打三大賽區啦囉

gg 16強都入唔到

兩個韓仔屌打lms

真係靠lz個2條友hard carry個前中期

酒桶招大做乜9

Godkwai靚大炸走曬啲人對hka嘅希望

300????

mission有無10000dam？

300傷😎

東山真心廢...埸埸隱形
還我GEAR

hka 隻中路真係等 carry 場場都唔知做咩

ekko勁到

東山笑死人

HKA前期咁大優勢 其他勁隊一早收左FB皮

話東山勁過gear個班人

屌你 比Frozen outplay到輸埋

後期都係佢地carry咋
頭先開前靠班火雞收左皮啦

對面中野CARRY

貴貴輸好多cs

瀨人地兩個韓仔啦
陰毛論人地夾硬換JG啦
成班支那人
啲思維同支那狗一樣
KRA啲Fans真係垃圾

兩個都係廢 有咩好比

喂唔係有人吹奏東山嘅咩

一早講咗換中路係on9
成班仲話東山 jayce kass好勁
淨係得2隻勁同閪有咩分別

GEAR穩就夠贏佢啦

豹女比人咁捉法都唔死先勁

唔係Frozen撚贏到？

酒桶倒捨酒

明顯GEAR打團勁好多

ad

wa 反cap了

死唔去

兩隊都on99

等完場先講野啦

又要UNIFIED CARRY

哇 屌 unified

FRO"SEN"

Forzen

隻AD真係神 carry

屌

兩個lck泡真心勁
靠兩個carry屌打lms 第3種子

加人工啦 屌

3場神手貴都輸lv
jg輸lv 好易被人偷巴龍

unified 死唔去

加里歐招大減傷+ad heal
唔洗死

frozen真係勁

agger
東山d團戰企位7到

點解chat spam Jensen

unified.

成也Frozen ...

2隊都唔叻

unified

EKKO

SPRING FINAL個陣咁輸法

jensen玩ekko都係咁7

又兩邊各打五十大板？

屌你東山

屌 東山真係好撚廢

屌你東山又推走人

巴龍咁樣俾人捉想隻mid點反擊

中路又throll la

misson又雷

好廢呀隻SYNDRA

???????????????

東山又carry

東山搞到冇咪elder

喂喂喂

吹奏東山果d講兩句先好冇

假希望

笑撚死人

hka is so fucking dumb

又係東山條垃圾 搞到拉唔到
仲要俾人打殘

中路係咪弱智

唔係拉中左人???

中路推中暈左

germini打中路得唔得架

隻星朵拉究竟想點

有冇人講解下點解tabe 唔ban左tris佢
U佬英雄池咁深 對面ad剩係識玩tris

比垃圾東山推停左

ekko d 企位 打團堅勁

還我gear

TSM要多謝佢隻ekko
贏左第一

拉到直接開大龍啦

東山試下唔好咁強行carryFB

垃圾台仔

真係你咪用星朵拉啦

Unified死唔去係好彩咋，人地再肥少少就救唔翻。不過佢平時啲企位同輸出好j。

前期打穿條下路喎
一睇就知係東山垃圾唔識開戰
唔止 仲要阻止隊友靚神開
加上lz 2條友又玩得好 強行carry

推一推又送條龍比人

做乜鳩

阿貴又咩料

做乜撚野呀

阿貴哥 又做乜鳩呀

冇視野都E閃死WALLHACK狗

做乜9?

鳩flash 好波

對面又on9點解唔殺佢

點呀神手貴

前期羸咁多都打唔到D咩野 無計

又少招開戰技 好波軟手貴

東山今場救左對面幾多次

神手貴算係咁啦 好多靚開 比中路條垃圾強行推番入去

呀貴哥仲係16LV

呢下有跟到既話
阿貴係幾靚 無視野都敢flash in

東山重低傷過咖哩佬

東山條撚屌都唔撚識開戰
仲要阻撚止隊友

18K

東山輸出

18k dmg差d小過上路

同琴日輸個場有咩分別 中期強勢既陣又打到後期 又養肥炮娘

輸東山 根本syndra有優勢好勁

對面最多dmg係棵樹

又比人偷

比賽上路dmg高正常
2隻坦成日換嚟換去

神手廢

柒頭貴我屌你老味

陰公

GG

神手貴 東山
兩條垃圾。

屌你老母神手廢

好波 神手貴

做乜鳩又開

貴哥OP

辣殺

呀貴算係咁架啦

打AD打足咁耐
轉野怪幾個月咋

開得岩又比人偷

on9 忍左成場唔忍埋佢

神手廢真係唔係浪得虛名

食屎啦 兩日夾埋有冇smite輸十次

on9

屌你老母 真係同琴日一模一樣 死傻閪

88888

hka
lms

鐘仔88

中野黎雷

訓左冇睇係咪有人話mission好過gear?

趕住返香港做節牙

笑撚死 比人偷幾多條baron呀垃圾

垃撚圾

垃圾 中野

welcome to the big boys club

btw中路做過乜

講真講戰犯真係未到神手貴
東山個傷害 hka想點嬴呀
東山>gear

HKA????????

中野連洞

屌你重擊廢到

unified : 隊友好重

不過呢隊咁識拖都幾噁心 遇著HKA呢啲唔識開戰

完場，恭喜HKA回國

好想睇Tabe訪問

Unified :點打

比人偷左幾多條

hka (巴龍代打）

我正式宣布最少有一隊外卡隊出線
同埋最少有一隊種子隊要出局

人地死咗個唔開 以家先開

其實HKA 同其他種子隊真係有一段距離 根本入左都係等輸

東山個西樣

lms垃圾

還我Gear= =

tabe幾時出黎講自己秘密pocket pick呀

講左幾多次咪開 係唔聽

好似除左卡殺丁就係垃圾黎

岩岩AD又踩中EKKO招暈
踩完先銅閃

mission又廢
貴哥又鳩
unified 真係慘

到底係邊個call巴龍呢

ON9 HKA, 自制破綻
明明唔打巴龍就無野, 死都要打

係唔係即刻抽入圍小組賽

星朵拉推開左啲hooks兩次

含撚啦KRA
快啲出post屌對面兩個韓仔啦
啲陰毛論快啲出來啦
輸左多多借口
同支那人一撚樣

GEAR:比unified 我 一早贏左啦

岩
神手貴都係重擊唔到
同開唔到戰 前期打爆下路佢都有貢獻

屌你老母 東山
成場除左食cs 仲有咩貢獻

HKA開親巴龍都無好結果

最尾食巴龍. 個個驚到停哂手.

拿拿林打多幾下食左佢啦好心. 驚條毛咩

抽中fnc可能有d希望

其實邊個教佢地打巴龍
柒咁多次都仲要開

致命傷 係神手貴個重

Toyz 隊野好似差個 AD

巴龍play真係癡線
少人唔開，五五波一定開

屌你老母要開既位唔撚開巴龍 又係咁鳩搏一po開巴龍 又比人偷 到底識唔識改

HKA 點打其他SEED 1
收皮啦

踢走WE咋

仲有，unified唔出頭帶又咩事

HKA抽中HNC先有小小小小機會

救對面

打完資格賽個陣已經話神手貴JG好似唔係好穩
估唔到廢到可以兩日比人偷3次巴龍

又要驚又要食

仲有無返身機會？

2000血smite先

柒頭貴兩日三條baron 今次又smite早咗 活係兩秒後嘅世界？

兩土龍都唔食埋佢

開頭兩次殺左對面top都唔食

下路一齊走啦

FNC？

果隊最勁唔係AD咩

其實最後個波輸ad 唔比巴龍擊飛打多3下都可能唔洗輸條巴

sup都on9啦
開頭壓完 之後冇夾過
變0用途

唔見佢

去左 j-team (好似係)

唉
東山場場都星朵拉咁濟
玩左咁多場都鳩下鳩下

聽講去jt

成日中暈都唔出

下下有閃咩

toyz隊野個中路得球女勁

想睇fnc vs hka

致命傷係東山呀
係咪唔記得星朵拉都可以打龍
成場無輸出 又要救對面 又搶唔到龍

HKA都幾似上年FW 唔識end game俾人一波龍收皮

bo5

屌啦星

雖然唔知tris full item都唔過1k dmg係咩玩法, 但都射左出黎

比on9中路推走

係咪覺得自己紅色大大隻字講既野就係啱 咁依家係咪對面中野Carry先 陰毛論就得一個人講過炸喎

之後爭出線係bo3定5?

想睇hka抽到we

5

等抽籤跟住BO5

syndra後期咁撚痛有無試過make play?

想佢出線就抽fnc啦

unified 手下敗將
仲要完全屌打果隻

明知阿貴重擊呢兩日已經冇晒信心
五五波永遠去搏
呢場轉捩點應該係打多個唔開巴龍，成隊散步送上中兩塔俾人

條友hka一嬴就潛水架啦 憤青就行開啲啦

要講uni有兩個失誤
1. 打巴龍成日唔留心走位 比baron knock起左 琴日一次 今日最尾又一次 打小幾下a
2. 有閃但都係要中暈先閃
我咁講唔係話佢戰犯 係其他太垃圾唔想提了

幾時打BO5

後日同大後日

比我都想抽到Hka
Jg 中路冇撚用

28 29

有呀 時機仲好準添 救走對面

廢得過中路兩次救人？
仲要成場係咁死 都唔出金身

仲有個下唔去掃野俾ekko偷襲到

還我Gear 原來4港仔唔打得都可以J下
呢加比垃圾台仔雷,屌你換韓仔中路啦

無傷都算 幾次hook同酒桶大都比佢推番入去

同電狗團練 練埋人地唔識end game

下路除左janna個場柒d之外
其餘時間都算打得幾好

HKA抽到Fnatic 有d機會上16強
但抽到另外兩隊就

rokenia都好撚過東山啦

好on9
認真唔ban炮娘

仲要招w 痛過重擊
佢大責任過神手貴

後期機械人好撚尷尬
拉隻樹人過黎就on99

不過frozen一心好carry 啲艾克W係準到 有波4捉1幾乎show曬

打屍狗都有機會既

我不嬲都話如果換番丁特GEAR番黎可能仲勁架
係呢度D人屌鳩丁特叫佢退休之嘛

2個洞都幾易對付

真*

hka抽到fnc應該仲有一線生機既

爽呀

Fnc都兩個洞

你覺得咁都叫係b/p問題?

,丁特

丁特咁撚垃圾不了

C9好強咩

FNC JG 點都好過貴貴

以加抽定聽日抽？

0/11/8

東山真係廢撚到
幾次神救對面真係

真心 ad輸比巴龍招擊飛

韓仔真係好勁，兩個咋，已經carry到咁。

好似救左3獲
上路一次
中路塔底一次
野區一次 （依下最致命 ）
佢唔e sup已經捉到殺埋
即刻可以迫龍
但最後變左自己俾人打殘
仲要讓龍

Fnc jg勁過貴好多

你睇Fnatic太低定HKA太高

bo5諗都唔洗諗

C9同FNC都係外卡邊緣 係C9好彩抽中兩隊垃圾

吹都唔係丁特下嘛你話gear都頂得順

C9勁好多

fnc藏左招 打hka無可能會輸

hka
最好抽中fnc

丁特出黎搞下笑都ok既

佢玩坦的確係唔差喎
我覺得出佢起碼唔會比人搶咁多次巴

隻sup其實好無辜，佢已經盡左力

點解hka多左咁多fans?

d外文caster
Pentaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

有邊個jg廢過阿貴

其實樹人同lulu真係唔差
係隻ad真係好撚廢

屌你星朵拉鳩推 唔係五五波唔開巴龍 我真係唔知HKA做乜撚

諗下
WE 既話比人3:0
C9我諗3:1
FNC 點都3:1啦
898 啦HKA

佢同神手貴幾下明明捉到/炸到
比東山推番出去 真係慘

不了 hka勁好多

Yg 同ONE 執定野走都得

Faker仲話hka岀到線
真係燈到

仲有次隊友係上路捉緊人佢無啦啦死撚左 果下又係比到位對面拖
講第一戰犯一定係佢

推走埋場game

中路之前打得OK架
反而神手貴不嬲廢開
AD JG都係

lol界比利